\input{../../main}

% \teachermode%\tagsmode
% \printtrue
\solmode

\begin{document}
\printtask{
	%% Олимпиада шла 1,5 часа 
	%% Полные результаты

	\setphysstyle{Сириус 2021}{Распределяющая олимпиада}{\DTMdate{2021-9-1}}

	\libproblem{rayon}{2020-07-2}
		
	\vspace{.25cm} 
	\criteriainit{
		\criteria{Указано, что было совершено целое число циклов.}{1}
		\criteria{Связь пути точки $B$ с перемещением робота за один или несколько циклов.}{2}
		\criteria{Ответ.}{1}
	} 
	\clearpage


	\libproblem{rayon}{2020-08-1}

	\vspace{.25cm} 
	\criteriainit{
			\criteria{Сформулирован принцип подобия $V_\text{шара}\sim d^3$. (Неправильная формула~--- $0{,}5$)}{1}
			\criteria{Сформулирован принцип подобия $V_\text{сф}\sim d^2$. (Неправильная формула~--- $1$)}{2}
			\criteria{Ответ}{1}
	}
	\clearpage
	

	\libproblem{rayon}{2018-08-1-rewrite}
	
	\vspace{.25cm} 
	\criteriainit{
			\criteria{Найдена длина трубы ($120\unit{м}$)}{1}
			\criteria{Указано, что каждая следующая посылка проходит до остановки на $d$}{1}
			\criteria{Найдена длина посылки ($20\unit{см}$)}{1}
			\criteria{Ответ}{1}
	}
	\clearpage

	\libproblem{rayon}{2013-08-3}

	\vspace{.25cm} 
	\criteriainit{
			\criteria{Сформулирован закон Архимеда}{1}
			\criteria{Разобрано, что происходит при добавлении одного или нескольких колец.}{2}
			\criteria{Ответ}{1}
	}
	\clearpage

}
	


\end{document}
